一詩驚醒夢中人 大家要記得自己因為乜而走出黎

話說前幾日去左台灣散心
行左華山文創區
喺其中一個展區見到咁嘅野

呢位D手足 首詩真係寫得好好 夠簡單夠直接
一詩驚醒夢中人
唔該大家要記得同知道自己做緊d乜

祝大家平安夜要平平安安！

去台灣嘅手足都要記得善用airdrop功能
雖然好多時都會reject
但唔試唔會知可唔可以share文宣去海外